# Source: vendor/sierra.sh:437, vendor/sierra.sh:440, vendor/sierra.sh:443, vendor/sierra.sh:446
msgid "$key"
msgstr "$key"

# Source: view/qmodem/sms.js:450, view/qmodem/sms_conversation.js:255
msgid "16-bit (Unicode)"
msgstr "16位（Unicode）"

# Source: view/qmodem/settings.js:220
msgid "5G Ethernet Interface"
msgstr "5G以太网接口"

# Source: view/qmodem/sms.js:449, view/qmodem/sms_conversation.js:254
msgid "7-bit (ASCII)"
msgstr "7位（ASCII）"

# Source: view/qmodem/network_config.js:195
# Source: view/qmodem/network_config.js:346, view/qmodem/network_config.js:422
msgid "APN"
msgstr "APN"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:737
msgid "ARFCN"
msgstr "ARFCN"

# Source: view/qmodem/debug.js:157
msgid "AT Command"
msgstr "AT命令"

# Source: view/qmodem/debug.js:19
# Source: view/qmodem/debug.js
msgid "AT Debug"
msgstr "AT 调试"

# Source: vendor/fibocom.sh:432, vendor/foxconn.sh:307, vendor/huawei.sh:278, vendor/meig.sh:238, vendor/neoway.sh:161, vendor/quectel.sh:363, vendor/sierra.sh:215, vendor/simcom.sh:245, vendor/telit.sh:164, view/qmodem/settings.js:174
msgid "AT Port"
msgstr "AT端口"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:743
msgid "Absolute Radio Frequency Channel Number"
msgstr "绝对射频信道号"

# Source: vendor/fibocom.sh:1426, vendor/fibocom.sh:1437, vendor/fibocom.sh:1476, vendor/huawei.sh:381, vendor/huawei.sh:513, vendor/neoway.sh:719, vendor/neoway.sh:774, vendor/quectel.sh:1668, vendor/quectel.sh:1706, vendor/simcom.sh:930, vendor/simcom.sh:970, vendor/telit.sh:763
msgid "Absolute Radio-Frequency Channel Number"
msgstr "绝对射频信道号"

# Source: vendor/meig.sh:383, vendor/neoway.sh:289, vendor/quectel.sh:509
msgid "Access Maximum Bit Rate for Downlink"
msgstr "下行接入最大比特率"

# Source: vendor/meig.sh:382, vendor/neoway.sh:288, vendor/quectel.sh:508
msgid "Access Maximum Bit Rate for Uplink"
msgstr "上行接入最大比特率"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:893, view/qmodem/config_advanced.js:918
msgid "Action"
msgstr "操作"

# Source: view/qmodem/sms.js:98, view/qmodem/sms_conversation.js:116
msgid "Adjust received messages for local timezone (UTC+8)"
msgstr "调整接收消息的本地时区（UTC+8）"

# Source: view/qmodem/sms.js:123, view/qmodem/sms_conversation.js:141
msgid "Adjust sent messages for local timezone (UTC+8)"
msgstr "调整发送消息的本地时区（UTC+8）"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:19
msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级配置"

# Source: view/qmodem/settings.js:204
msgid "After setting this option, the first module loaded into this slot will automatically be assigned this default alias."
msgstr "设置此选项后，首次加载到此插槽的模块将自动分配此默认别名。"

# Source: view/qmodem/settings.js:167
msgid "Alias"
msgstr "别名"

# Source: view/qmodem/settings.js:47
msgid "Alternative AT Tools"
msgstr "备用AT工具"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:262, view/qmodem/config_advanced.js:267, view/qmodem/config_advanced.js:270, view/qmodem/config_advanced.js:401, view/qmodem/config_advanced.js:406, view/qmodem/config_advanced.js:409, view/qmodem/config_advanced.js:579, view/qmodem/config_advanced.js:584, view/qmodem/config_advanced.js:587, view/qmodem/config_advanced.js:821, view/qmodem/config_advanced.js:825, view/qmodem/config_advanced.js:828, view/qmodem/config_advanced.js:1278, view/qmodem/config_advanced.js:1283, view/qmodem/config_advanced.js:1286
msgid "Apply"
msgstr "应用"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:252, view/qmodem/config_advanced.js:391, view/qmodem/config_advanced.js:810, view/qmodem/config_advanced.js:1268
msgid "Applying..."
msgstr "应用中..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:564
msgid "Are you sure you want to change the IMEI to %s? This requires modem reboot."
msgstr "确定要将IMEI更改为%s吗？这需要重启调制解调器。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:553
msgid "Are you sure you want to clear the dial log?"
msgstr "确定要清除拨号日志吗？"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1424
msgid "Are you sure you want to perform a hard reboot? This will power cycle the modem and may cause a longer disconnection."
msgstr "确定要执行硬重启吗？这将断电重启调制解调器，可能导致更长的断连时间。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1387
msgid "Are you sure you want to perform a soft reboot? The modem will restart and may lose connection temporarily."
msgstr "确定要执行软重启吗？调制解调器将重启，可能暂时断开连接。"

# Source: view/qmodem/settings.js:224
msgid "Associated USB"
msgstr "关联的USB"

# Source: view/qmodem/settings.js:74
msgid "Attempt to use pre-configured PCIe settings from the CPE vendor."
msgstr "尝试使用CPE厂商预配置的PCIe设置。"

# Source: view/qmodem/settings.js:70
msgid "Attempt to use pre-configured USB settings from the CPE vendor."
msgstr "尝试使用CPE厂商预配置的USB设置。"

# Source: view/qmodem/sms.js:153
msgid "Auto Delete from SIM"
msgstr "自动从SIM卡删除"

# Source: view/qmodem/sms.js:163
msgid "Automatically delete SMS from SIM card after reading"
msgstr "读取后自动从SIM卡删除短信"

# Source: view/qmodem/debug.js:81
msgid "Available AT Ports"
msgstr "可用AT端口"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:160
msgid "Back"
msgstr "返回"

# Source: vendor/fibocom.sh:1428, vendor/fibocom.sh:1439, vendor/fibocom.sh:1459, vendor/fibocom.sh:1477, vendor/fibocom.sh:1493, vendor/fibocom.sh:1516, vendor/foxconn.sh:582, vendor/foxconn.sh:629, vendor/huawei.sh:382, vendor/huawei.sh:514, vendor/huawei.sh:532, vendor/huawei.sh:557, vendor/huawei.sh:579, vendor/meig.sh:569, vendor/meig.sh:584, vendor/meig.sh:596, vendor/meig.sh:611, vendor/meig.sh:625, vendor/neoway.sh:720, vendor/neoway.sh:731, vendor/neoway.sh:756, vendor/neoway.sh:775, vendor/quectel.sh:1669, vendor/quectel.sh:1689, vendor/quectel.sh:1707, vendor/quectel.sh:1722, vendor/quectel.sh:1743, vendor/simcom.sh:931, vendor/simcom.sh:953, vendor/simcom.sh:971, vendor/telit.sh:761, view/qmodem/config_advanced.js:754
msgid "Band"
msgstr "频段"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:805
msgid "Band is required for NR"
msgstr "NR需要频段"

# Source: vendor/telit.sh:762
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

# Source: view/qmodem/settings.js:57
msgid "Block Auto Probe/Remove"
msgstr "阻止自动探测/移除"

# Source: view/qmodem/network_config.js:558, view/qmodem/sms.js:474
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# Source: vendor/gosuncn.sh:141
msgid "Carrier"
msgstr "运营商"

# Source: vendor/fibocom.sh:1423, vendor/fibocom.sh:1455, vendor/fibocom.sh:1489, vendor/fibocom.sh:1512, vendor/foxconn.sh:578, vendor/foxconn.sh:634, vendor/huawei.sh:378, vendor/huawei.sh:510, vendor/huawei.sh:528, vendor/huawei.sh:553, vendor/huawei.sh:575, vendor/meig.sh:566, vendor/meig.sh:581, vendor/meig.sh:608, vendor/meig.sh:623, vendor/neoway.sh:717, vendor/neoway.sh:728, vendor/neoway.sh:752, vendor/quectel.sh:1665, vendor/quectel.sh:1685, vendor/quectel.sh:1718, vendor/quectel.sh:1739, vendor/simcom.sh:927, vendor/simcom.sh:949, vendor/simcom.sh:982, vendor/simcom.sh:1001
msgid "Cell ID"
msgstr "小区ID"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:892, view/qmodem/config_advanced.js:917
msgid "Cell Information"
msgstr "小区信息"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1036
msgid "Cell is unlocked (no lock active)"
msgstr "小区未锁定（无锁定）"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1003
msgid "Cell parameters copied to settings"
msgstr "小区参数已复制到设置"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:597
msgid "Changing IMEI may be illegal in some countries. Use at your own risk."
msgstr "在某些国家更改IMEI可能违法，请自行承担风险。"

# Source: vendor/fibocom.sh:1469, vendor/fibocom.sh:1503, vendor/foxconn.sh:591, vendor/huawei.sh:535, vendor/huawei.sh:566, vendor/neoway.sh:741, vendor/quectel.sh:1699, vendor/quectel.sh:1731, vendor/simcom.sh:933, vendor/simcom.sh:963, vendor/simcom.sh:993
msgid "Channel Quality Indicator"
msgstr "信道质量指示"

# Source: vendor/quectel.sh:507, vendor/telit.sh:260
msgid "Channel Quality Indicator for Downlink"
msgstr "下行信道质量指示"

# Source: vendor/quectel.sh:506
msgid "Channel Quality Indicator for Uplink"
msgstr "上行信道质量指示"

# Source: view/qmodem/network_config.js:480, view/qmodem/sms_conversation.js:315
msgid "Clear"
msgstr "清除"

# Source: view/qmodem/network_config.js:552
msgid "Clear Dial Log"
msgstr "清除拨号日志"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:670
msgid "Click \"Scan Neighbor Cells\" to search for nearby cell towers"
msgstr "点击“扫描邻区小区”以搜索附近基站"

# Source: view/qmodem/debug.js:177
msgid "Click \"Send AT Command\" to execute"
msgstr "点击“发送AT命令”以执行"

# Source: view/qmodem/network_config.js:485
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# Source: vendor/fibocom.sh:1524, vendor/huawei.sh:587, vendor/neoway.sh:766, vendor/quectel.sh:1751
msgid "Compression Mode"
msgstr "压缩模式"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:984
msgid "Configuration inputs not found"
msgstr "未找到配置输入"

# Source: view/qmodem/sms.js:580
msgid "Configuration saved"
msgstr "配置已保存"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:698
msgid "Configure cell lock parameters. You can manually enter values or use the \"Copy\" button from scanned cells."
msgstr "配置小区锁定参数。可手动输入值，或从扫描的小区使用“复制”按钮。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:347
msgid "Configure network preference (5G/4G/3G priority). Changes may require modem restart."
msgstr "配置网络优先级（5G/4G/3G）。更改可能需要重启调制解调器。"

# Source: view/qmodem/settings.js:190
msgid "Configure physical slots for modem installation"
msgstr "配置调制解调器安装的物理插槽"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:205
msgid "Configure the modem dial mode (QMI/MBIM/ECM/NCM, etc.). Changes require modem reboot to take effect."
msgstr "配置调制解调器拨号模式（QMI/MBIM/ECM/NCM等）。更改需重启调制解调器生效。"

# Source: view/qmodem/debug.js:102
msgid "Configured Ports"
msgstr "已配置端口"

# Source: view/qmodem/network_config.js:580
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

# Source: generic.sh:369
msgid "Connect Status"
msgstr "连接状态"

# Source: view/qmodem/network_config.js:332
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

# Source: view/qmodem/sms.js:332
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

# Source: view/qmodem/network_config.js:44
msgid "Control"
msgstr "控制"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:162
msgid "Conversation with "
msgstr "与 "

# Source: view/qmodem/sms.js:324
msgid "Conversations"
msgstr "会话"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1005
msgid "Copy"
msgstr "复制"

# Source: view/qmodem/sms.js:335
msgid "Count"
msgstr "数量"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:491
msgid "Current IMEI"
msgstr "当前IMEI"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:210
msgid "Current Mode"
msgstr "当前模式"

# Source: view/qmodem/debug.js:96
msgid "Current Port"
msgstr "当前端口"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:352
msgid "Current Preference"
msgstr "当前优先级"

# Source: vendor/huawei.sh:405
msgid "DL"
msgstr "下行"

# Source: vendor/fibocom.sh:1429, vendor/fibocom.sh:1440, vendor/fibocom.sh:1461, vendor/fibocom.sh:1478, vendor/fibocom.sh:1495, vendor/foxconn.sh:584, vendor/foxconn.sh:630, vendor/huawei.sh:383, vendor/huawei.sh:515, vendor/huawei.sh:534, vendor/huawei.sh:559, vendor/meig.sh:570, vendor/meig.sh:586, vendor/meig.sh:597, vendor/meig.sh:613, vendor/neoway.sh:742, vendor/quectel.sh:1670, vendor/quectel.sh:1690, vendor/quectel.sh:1708, vendor/quectel.sh:1723, vendor/simcom.sh:932, vendor/simcom.sh:955, vendor/simcom.sh:972, vendor/simcom.sh:987
msgid "DL Bandwidth"
msgstr "下行带宽"

# Source: vendor/simcom.sh:935, vendor/telit.sh:766
msgid "DL/UL MOD"
msgstr "下行/上行调制"

# Source: view/qmodem/settings.js:203
msgid "Default Alias"
msgstr "默认别名"

# Source: view/qmodem/settings.js:207
msgid "Default Metric"
msgstr "默认跃点数"

# Source: view/qmodem/settings.js:51
msgid "Delay Start"
msgstr "延迟启动"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:531
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:526
msgid "Delete this message?"
msgstr "删除此消息？"

# Source: view/qmodem/debug.js:109
msgid "Detected Ports"
msgstr "检测到的端口"

# Source: view/qmodem/settings.js:170
msgid "Device Path"
msgstr "设备路径"

# Source: view/qmodem/network_config.js:283
msgid "Dial"
msgstr "拨号"

# Source: view/qmodem/network_config.js:93, view/qmodem/network_config.js:99
msgid "Dial Configuration"
msgstr "拨号配置"

# Source: view/qmodem/network_config.js:160
msgid "Dial Control"
msgstr "拨号控制"

# Source: view/qmodem/network_config.js:141, view/qmodem/network_config.js:439
msgid "Dial Log"
msgstr "拨号日志"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:92
msgid "Dial Mode"
msgstr "拨号模式"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:201
msgid "Dial Mode Configuration"
msgstr "拨号模式配置"

# Source: view/qmodem/network_config.js:271
msgid "Dial command sent successfully"
msgstr "拨号命令发送成功"

# Source: view/qmodem/network_config.js:167
msgid "Dial disabled for this modem"
msgstr "此调制解调器已禁用拨号"

# Source: view/qmodem/network_config.js:88
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

# Source: view/qmodem/network_config.js:335
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

# Source: vendor/huawei.sh:388
msgid "Discontinuous Reception"
msgstr "不连续接收"

# Source: view/qmodem/network_config.js:473
msgid "Download"
msgstr "下载"

# Source: vendor/fibocom.sh:1422, vendor/fibocom.sh:1454, vendor/fibocom.sh:1488, vendor/foxconn.sh:577, vendor/foxconn.sh:633, vendor/huawei.sh:377, vendor/huawei.sh:509, vendor/huawei.sh:527, vendor/huawei.sh:552, vendor/meig.sh:565, vendor/meig.sh:580, vendor/meig.sh:607, vendor/quectel.sh:1664, vendor/quectel.sh:1684, vendor/quectel.sh:1717, vendor/simcom.sh:926, vendor/simcom.sh:948, vendor/simcom.sh:981
msgid "Duplex Mode"
msgstr "双工模式"

# Source: vendor/fibocom.sh:1457, vendor/fibocom.sh:1491, vendor/foxconn.sh:580, vendor/foxconn.sh:636, vendor/huawei.sh:530, vendor/huawei.sh:555, vendor/neoway.sh:730, vendor/quectel.sh:1687, vendor/quectel.sh:1720, vendor/simcom.sh:951, vendor/simcom.sh:984
msgid "E-UTRA Absolute Radio Frequency Channel Number"
msgstr "E-UTRA绝对射频信道号"

# Source: vendor/fibocom.sh:1518, vendor/huawei.sh:581, vendor/meig.sh:627, vendor/neoway.sh:760, vendor/quectel.sh:1745, vendor/simcom.sh:1005
# Source: vendor/fibocom.sh:1518, vendor/huawei.sh:582, vendor/meig.sh:627, vendor/neoway.sh:760, vendor/quectel.sh:1745, vendor/simcom.sh:1005
msgid "Ec/Io"
msgstr "Ec/Io"

# Source: vendor/fibocom.sh:1519, vendor/huawei.sh:582, vendor/quectel.sh:1746
# Source: vendor/fibocom.sh:1519, vendor/huawei.sh:583, vendor/quectel.sh:1746
msgid "Ec/No"
msgstr "Ec/No"

# Source: view/qmodem/network_config.js:67
msgid "Enable"
msgstr "启用"

# Source: view/qmodem/network_config.js:118
msgid "Enable Dial"
msgstr "启用拨号"

# Source: view/qmodem/network_config.js:31
msgid "Enable Dial (Global)"
msgstr "启用拨号（全局）"

# Source: view/qmodem/settings.js:61
msgid "Enable PCIe Scan"
msgstr "启用PCIe扫描"

# Source: view/qmodem/settings.js:65
msgid "Enable USB Scan"
msgstr "启用USB扫描"

# Source: view/qmodem/sms.js:119, view/qmodem/sms_conversation.js:137
msgid "Enable if SMS timestamps appear 8 hours ahead (e.g., UTC+8 local time parsed as UTC+0)"
msgstr "若短信时间戳显示提前8小时（例如UTC+8本地时间被解析为UTC+0），请启用"

# Source: view/qmodem/debug.js:151
msgid "Enable to use Ubus AT daemon instead of direct serial port access"
msgstr "启用以使用Ubus AT守护进程而非直接串口访问"

# Source: view/qmodem/network_config.js:411, view/qmodem/settings.js:159
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

# Source: view/qmodem/sms.js:443, view/qmodem/sms_conversation.js:248
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

# Source: vendor/huawei.sh:387
msgid "Energy per Chip over Noise"
msgstr "每芯片能量与噪声比"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:534
msgid "Enter exactly 15 digits"
msgstr "请输入恰好15位数字"

# Source: view/qmodem/sms.js:427
msgid "Enter phone number"
msgstr "请输入电话号码"

# Source: view/qmodem/sms.js:438, view/qmodem/sms_conversation.js:239
msgid "Enter your message here..."
msgstr "在此输入您的消息..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:334, view/qmodem/config_advanced.js:473, view/qmodem/config_advanced.js:627
msgid "Error"
msgstr "错误"

# Source: view/qmodem/debug.js:239
msgid "Error loading AT configuration: %s"
msgstr "加载AT配置失败：%s"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:613
msgid "Error loading IMEI"
msgstr "加载IMEI失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:628
msgid "Error loading IMEI: %s"
msgstr "加载IMEI失败：%s"

# Source: view/qmodem/sms.js:265
msgid "Error loading SMS: "
msgstr "加载短信失败："

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:71
msgid "Error loading features: %s"
msgstr "加载功能失败：%s"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1301
msgid "Error loading lock band configuration:"
msgstr "加载锁定频段配置失败："

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:409
msgid "Error loading messages: "
msgstr "加载消息失败："

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:284
msgid "Error loading mode"
msgstr "加载模式失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:336
msgid "Error loading mode: %s"
msgstr "加载模式失败：%s"

# Source: view/qmodem/overview.js:314
msgid "Error loading modem information: %s"
msgstr "加载调制解调器信息失败：%s"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:475
msgid "Error loading network preference: %s"
msgstr "加载网络优先级失败：%s"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:423
msgid "Error loading preference"
msgstr "加载优先级失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1476
msgid "Error loading reboot capabilities: %s"
msgstr "加载重启能力失败：%s"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1022
msgid "Error loading status"
msgstr "加载状态失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:939
msgid "Error scanning neighbor cells: %s"
msgstr "扫描邻区小区失败：%s"

# Source: view/qmodem/network_config.js:244, view/qmodem/network_config.js:258, view/qmodem/network_config.js:280, view/qmodem/network_config.js:357, view/qmodem/network_config.js:431, view/qmodem/network_config.js:519, view/qmodem/network_config.js:576
msgid "Error: "
msgstr "错误："

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:265, view/qmodem/config_advanced.js:404, view/qmodem/config_advanced.js:582, view/qmodem/config_advanced.js:823, view/qmodem/config_advanced.js:1281, view/qmodem/config_advanced.js:1407, view/qmodem/config_advanced.js:1444, view/qmodem/debug.js:205
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

# Source: view/qmodem/debug.js:187
msgid "Error: Please enter AT command"
msgstr "错误：请输入AT命令"

# Source: view/qmodem/network_config.js:186
msgid "Extend Prefix"
msgstr "扩展前缀"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:516
msgid "Failed"
msgstr "失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1276
msgid "Failed to apply lock band configuration"
msgstr "应用锁定频段配置失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:818
msgid "Failed to apply lock cell configuration"
msgstr "应用锁定小区配置失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:572
msgid "Failed to clear log"
msgstr "清除日志失败"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:572, view/qmodem/sms_conversation.js:583
msgid "Failed to delete SMS: "
msgstr "删除短信失败："

# Source: view/qmodem/network_config.js:547
msgid "Failed to download log: "
msgstr "下载日志失败："

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1439
msgid "Failed to initiate hard reboot"
msgstr "启动硬重启失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1402
msgid "Failed to initiate soft reboot"
msgstr "启动软重启失败"

# Source: view/qmodem/debug.js:90
msgid "Failed to load AT configuration"
msgstr "加载AT配置失败"

# Source: view/qmodem/sms.js:276
msgid "Failed to load SMS: "
msgstr "加载短信失败："

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:285
msgid "Failed to load available modes"
msgstr "加载可用模式失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:511
msgid "Failed to load log"
msgstr "加载日志失败"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:420
msgid "Failed to load messages: "
msgstr "加载消息失败："

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:424
msgid "Failed to load network preferences"
msgstr "加载网络优先级失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1365
msgid "Failed to load reboot capabilities"
msgstr "加载重启能力失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:423
msgid "Failed to load status"
msgstr "加载状态失败"

# Source: view/qmodem/sms.js:582
msgid "Failed to save configuration: "
msgstr "保存配置失败："

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:515
msgid "Failed to send"
msgstr "发送失败"

# Source: view/qmodem/sms.js:507, view/qmodem/sms.js:520, view/qmodem/sms_conversation.js:345, view/qmodem/sms_conversation.js:361
msgid "Failed to send SMS: "
msgstr "发送短信失败："

# Source: view/qmodem/network_config.js:277
msgid "Failed to send dial command"
msgstr "发送拨号命令失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:241
msgid "Failed to send hang command"
msgstr "发送挂断命令失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:255
msgid "Failed to send redial command"
msgstr "发送重拨命令失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:577
msgid "Failed to set IMEI"
msgstr "设置IMEI失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:260
msgid "Failed to set mode"
msgstr "设置模式失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:399
msgid "Failed to set network preference"
msgstr "设置网络优先级失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:63
msgid "Failed to start QModem Network: "
msgstr "启动QModem网络失败："

# Source: view/qmodem/network_config.js:84
msgid "Failed to stop QModem Network: "
msgstr "停止QModem网络失败："

# Source: view/qmodem/settings.js:221
msgid "For 5G modules using the Ethernet PHY connection, please specify the network interface name (e.g., eth0, eth1)"
msgstr "对于使用以太网PHY连接的5G模块，请指定网络接口名称（例如eth0、eth1）"

# Source: view/qmodem/settings.js:225
msgid "For M.2 slots with both PCIe and USB support, specify the associated USB port (for ttyUSB access)"
msgstr "对于同时支持PCIe和USB的M.2插槽，请指定关联的USB端口（用于ttyUSB访问）"

# Source: vendor/fibocom.sh:1458, vendor/fibocom.sh:1492, vendor/foxconn.sh:581, vendor/foxconn.sh:637, vendor/huawei.sh:531, vendor/huawei.sh:556, vendor/quectel.sh:1688, vendor/quectel.sh:1721, vendor/simcom.sh:952, vendor/simcom.sh:985
msgid "Freq band indicator"
msgstr "频段指示器"

# Source: qmodem/sms.js:222
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

# Source: view/qmodem/settings.js:134
msgid "Full scan completed successfully"
msgstr "全扫描完成"

# Source: view/qmodem/settings.js:143
msgid "Full scan error: "
msgstr "全扫描错误："

# Source: view/qmodem/settings.js:136
msgid "Full scan failed"
msgstr "全扫描失败"

# Source: view/qmodem/settings.js:233
msgid "GPIO Down Value"
msgstr "GPIO低电平值"

# Source: view/qmodem/settings.js:237
msgid "GPIO Up Value"
msgstr "GPIO高电平值"

# Source: view/qmodem/settings.js:230
msgid "GPIO pin for power control"
msgstr "电源控制GPIO引脚"

# Source: view/qmodem/network_config.js:29
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

# Source: view/qmodem/network_config.js:247
msgid "Hang"
msgstr "挂断"

# Source: view/qmodem/network_config.js:235
msgid "Hang command sent successfully"
msgstr "挂断命令发送成功"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1436, view/qmodem/config_advanced.js:1441, view/qmodem/config_advanced.js:1446, view/qmodem/config_advanced.js:1449, view/qmodem/config_advanced.js:1466
msgid "Hard Reboot"
msgstr "硬重启"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1433
msgid "Hard reboot initiated successfully. The modem is restarting..."
msgstr "硬重启已启动。调制解调器正在重启..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:482
msgid "IMEI Configuration"
msgstr "IMEI配置"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:554
msgid "IMEI must be exactly 15 digits"
msgstr "IMEI必须为恰好15位数字"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:559
msgid "IMEI must contain only numbers"
msgstr "IMEI只能包含数字"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:573
msgid "IMEI set successfully. Please reboot the modem for changes to take effect."
msgstr "IMEI设置成功。请重启调制解调器使更改生效。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:180
# Source: view/qmodem/network_config.js:339
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

# Source: view/qmodem/network_config.js:182
# Source: view/qmodem/network_config.js:341
msgid "IPv4/IPv6"
msgstr "IPv4/IPv6"

# Source: view/qmodem/network_config.js:181
# Source: view/qmodem/network_config.js:340
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

# Source: view/qmodem/settings.js:58
msgid "If enabled, the modem auto scan will be blocked."
msgstr "启用后，将阻止调制解调器自动扫描。"

# Source: view/qmodem/settings.js:48
msgid "If enabled, using alternative AT Tools"
msgstr "启用后，使用备用AT工具"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:506
msgid "Incomplete (part "
msgstr "不完整（第"

# Source: vendor/huawei.sh:403
msgid "Information"
msgstr "信息"

# Source: vendor/fibocom.sh:507, vendor/fibocom.sh:521, vendor/foxconn.sh:276, vendor/foxconn.sh:290, vendor/meig.sh:288, vendor/meig.sh:302, vendor/neoway.sh:218, vendor/neoway.sh:232, vendor/quectel.sh:426, vendor/quectel.sh:440, vendor/simcom.sh:307, vendor/simcom.sh:321, vendor/telit.sh:223, vendor/telit.sh:237
msgid "Integrate Circuit Card Identity"
msgstr "集成电路卡标识"

# Source: vendor/fibocom.sh:505, vendor/fibocom.sh:511, vendor/fibocom.sh:519, vendor/foxconn.sh:274, vendor/foxconn.sh:280, vendor/foxconn.sh:288, vendor/huawei.sh:258, vendor/meig.sh:286, vendor/meig.sh:292, vendor/meig.sh:300, vendor/neoway.sh:216, vendor/neoway.sh:222, vendor/neoway.sh:230, vendor/quectel.sh:424, vendor/quectel.sh:430, vendor/quectel.sh:438, vendor/simcom.sh:305, vendor/simcom.sh:311, vendor/simcom.sh:319, vendor/telit.sh:221, vendor/telit.sh:227, vendor/telit.sh:235
msgid "International Mobile Equipment Identity"
msgstr "国际移动设备识别码"

# Source: vendor/fibocom.sh:506, vendor/fibocom.sh:520, vendor/foxconn.sh:275, vendor/foxconn.sh:289, vendor/huawei.sh:259, vendor/meig.sh:287, vendor/meig.sh:301, vendor/neoway.sh:217, vendor/neoway.sh:231, vendor/quectel.sh:425, vendor/quectel.sh:439, vendor/simcom.sh:306, vendor/simcom.sh:320, vendor/telit.sh:222, vendor/telit.sh:236
msgid "International Mobile Subscriber Identity"
msgstr "国际移动用户识别码"

# Source: vendor/fibocom.sh:502, vendor/foxconn.sh:271, vendor/meig.sh:283, vendor/neoway.sh:213, vendor/quectel.sh:421, vendor/simcom.sh:302, vendor/telit.sh:219
msgid "Internet Service Provider"
msgstr "互联网服务提供商"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:64
msgid "Invalid contact"
msgstr "无效联系人"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1089
msgid "Invalid lockband data structure"
msgstr "无效的锁定频段数据结构"

# Source: view/qmodem/settings.js:213
msgid "LED indicator for SIM card status"
msgstr "SIM卡状态LED指示灯"

# Source: view/qmodem/settings.js:217
msgid "LED indicator for network connection status"
msgstr "网络连接状态LED指示灯"

# Source: vendor/huawei.sh:392
msgid "LTE Band"
msgstr "LTE频段"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:885
msgid "LTE Cells"
msgstr "LTE小区"

# Source: vendor/huawei.sh:393
msgid "LTE DL"
msgstr "LTE下行"

# Source: vendor/huawei.sh:391
msgid "LTE Information"
msgstr "LTE信息"

# Source: vendor/huawei.sh:394
msgid "LTE UL"
msgstr "LTE上行"

# Source: view/qmodem/sms.js:333
msgid "Last Message"
msgstr "最后一条消息"

# Source: view/qmodem/overview.js:309, view/qmodem/overview.js:360
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

# Source: view/qmodem/sms.js:458, view/qmodem/sms_conversation.js:268
msgid "Length"
msgstr "长度"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:224
msgid "Loading available modes..."
msgstr "正在加载可用模式..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:366
msgid "Loading available networks..."
msgstr "正在加载可用网络..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1063
msgid "Loading band configuration..."
msgstr "正在加载频段配置..."

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:175
msgid "Loading messages..."
msgstr "正在加载消息..."

# Source: view/qmodem/overview.js:241
msgid "Loading modem information..."
msgstr "正在加载调制解调器信息..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1350
msgid "Loading reboot capabilities..."
msgstr "正在加载重启能力..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:63, view/qmodem/config_advanced.js:212, view/qmodem/config_advanced.js:354, view/qmodem/config_advanced.js:496, view/qmodem/debug.js:83, view/qmodem/network_config.js:40, view/qmodem/network_config.js:175, view/qmodem/network_config.js:443, view/qmodem/sms.js:184, view/qmodem/sms.js:200, view/qmodem/sms.js:208, view/qmodem/sms.js:216, view/qmodem/sms.js:375, view/qmodem/sms.js:403, view/qmodem/sms_conversation.js:190, view/qmodem/sms_conversation.js:198, view/qmodem/sms_conversation.js:206, view/qmodem/sms_conversation.js:579
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

# Source: vendor/fibocom.sh:1511, vendor/huawei.sh:574, vendor/meig.sh:622, vendor/neoway.sh:751, vendor/quectel.sh:1738, vendor/simcom.sh:1000
msgid "Location Area Code"
msgstr "位置区码"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:108
msgid "Lock Band"
msgstr "锁定频段"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1054
msgid "Lock Band Configuration"
msgstr "锁定频段配置"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:692
msgid "Lock Cell Settings"
msgstr "锁定小区设置"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:679
msgid "Lock Cell Status"
msgstr "锁定小区状态"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1272
msgid "Lock band configuration applied for %s"
msgstr "已为%s应用锁定频段配置"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:814
msgid "Lock cell configuration applied successfully"
msgstr "锁定小区配置已成功应用"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1058
msgid "Lock modem to specific frequency bands. Select bands for each network type (UMTS/LTE/NR)."
msgstr "将调制解调器锁定至特定频段。为每种网络类型（UMTS/LTE/NR）选择频段。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1164
msgid "Locked Bands"
msgstr "锁定频段"

# Source: view/qmodem/network_config.js:565
msgid "Log cleared successfully"
msgstr "日志已成功清除"

# Source: view/qmodem/network_config.js:542
msgid "Log downloaded successfully"
msgstr "日志已成功下载"

# Source: vendor/fibocom.sh:430, vendor/foxconn.sh:305, vendor/gosuncn.sh:132, vendor/huawei.sh:276, vendor/meig.sh:236, vendor/neoway.sh:159, vendor/quectel.sh:361, vendor/sierra.sh:213, vendor/simcom.sh:243, vendor/telit.sh:162
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

# Source: view/qmodem/sms.js:432, view/qmodem/sms_conversation.js:233
msgid "Message"
msgstr "消息"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:576
msgid "Message deleted"
msgstr "消息已删除"

# Source: view/qmodem/sms.js:512, view/qmodem/sms_conversation.js:350
msgid "Message sent successfully"
msgstr "消息发送成功"

# Source: vendor/fibocom.sh:1420, vendor/fibocom.sh:1452, vendor/fibocom.sh:1473, vendor/fibocom.sh:1486, vendor/fibocom.sh:1509, vendor/foxconn.sh:575, vendor/foxconn.sh:631, vendor/huawei.sh:375, vendor/huawei.sh:507, vendor/huawei.sh:525, vendor/huawei.sh:550, vendor/huawei.sh:572, vendor/meig.sh:563, vendor/meig.sh:578, vendor/meig.sh:593, vendor/meig.sh:605, vendor/meig.sh:620, vendor/neoway.sh:715, vendor/neoway.sh:726, vendor/neoway.sh:749, vendor/neoway.sh:772, vendor/quectel.sh:1662, vendor/quectel.sh:1682, vendor/quectel.sh:1703, vendor/quectel.sh:1715, vendor/quectel.sh:1736, vendor/simcom.sh:924, vendor/simcom.sh:946, vendor/simcom.sh:967, vendor/simcom.sh:979, vendor/simcom.sh:998
msgid "Mobile Country Code"
msgstr "移动国家码"

# Source: vendor/fibocom.sh:1421, vendor/fibocom.sh:1453, vendor/fibocom.sh:1474, vendor/fibocom.sh:1487, vendor/fibocom.sh:1510, vendor/foxconn.sh:576, vendor/foxconn.sh:632, vendor/huawei.sh:376, vendor/huawei.sh:508, vendor/huawei.sh:526, vendor/huawei.sh:551, vendor/huawei.sh:573, vendor/meig.sh:564, vendor/meig.sh:579, vendor/meig.sh:594, vendor/meig.sh:606, vendor/meig.sh:621, vendor/neoway.sh:716, vendor/neoway.sh:727, vendor/neoway.sh:750, vendor/neoway.sh:773, vendor/quectel.sh:1663, vendor/quectel.sh:1683, vendor/quectel.sh:1704, vendor/quectel.sh:1716, vendor/quectel.sh:1737, vendor/simcom.sh:925, vendor/simcom.sh:947, vendor/simcom.sh:968, vendor/simcom.sh:980, vendor/simcom.sh:999
msgid "Mobile Network Code"
msgstr "移动网络码"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:256
msgid "Mode set successfully. Please reboot the modem."
msgstr "模式设置成功。请重启调制解调器。"

# Source: vendor/gosuncn.sh:133
msgid "Model"
msgstr "型号"

# Source: view/qmodem/settings.js:163
msgid "Model Name"
msgstr "型号名称"

# Source: view/qmodem/network_config.js:129
msgid "Modem Alias"
msgstr "调制解调器别名"

# Source: view/qmodem/settings.js:156
msgid "Modem Device"
msgstr "调制解调器设备"

# Source: view/qmodem/settings.js:150
msgid "Modem Devices"
msgstr "调制解调器设备"

# Source: view/qmodem/network_config.js:123
msgid "Modem Model"
msgstr "调制解调器型号"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:27, view/qmodem/debug.js:27, view/qmodem/overview.js:334, view/qmodem/sms.js:65, view/qmodem/sms_conversation.js:83
msgid "Modem Name"
msgstr "调制解调器名称"

# Source: generic.sh:385
msgid "Modem Offline"
msgstr "调制解调器离线"

# Source: view/qmodem/settings.js:45
msgid "Modem Probe Settings"
msgstr "调制解调器探测设置"

# Source: view/qmodem/settings.js:189
msgid "Modem Slot Configuration"
msgstr "调制解调器插槽配置"

# Source: qmodem/sms.js:221
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:497
msgid "Multi-part"
msgstr "多部分"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:910
msgid "NR (5G) Cells"
msgstr "NR（5G）小区"

# Source: vendor/huawei.sh:404, view/qmodem/config_advanced.js:760
msgid "NR Band"
msgstr "NR频段"

# Source: vendor/fibocom.sh:429, vendor/huawei.sh:275, vendor/meig.sh:235, vendor/neoway.sh:158, vendor/quectel.sh:360, vendor/sierra.sh:212, vendor/simcom.sh:242, vendor/telit.sh:161
msgid "Name"
msgstr "名称"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:104
msgid "Neighbor Cell"
msgstr "邻区小区"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:635
msgid "Neighbor Cell / Lock Cell"
msgstr "邻区小区 / 锁定小区"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:649
msgid "Neighbor Cell List"
msgstr "邻区小区列表"

# Source: view/qmodem/settings.js:216
msgid "Network LED"
msgstr "网络LED"

# Source: vendor/fibocom.sh:1417, vendor/foxconn.sh:555, vendor/foxconn.sh:628, vendor/huawei.sh:373, vendor/huawei.sh:504, vendor/meig.sh:560, vendor/neoway.sh:711, vendor/quectel.sh:1659, vendor/simcom.sh:921, vendor/telit.sh:760
msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:96
msgid "Network Preference"
msgstr "网络优先级"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:343
msgid "Network Preference Configuration"
msgstr "网络优先级配置"

# Source: vendor/fibocom.sh:576, vendor/foxconn.sh:323, vendor/meig.sh:381, vendor/neoway.sh:771, vendor/quectel.sh:505, vendor/simcom.sh:341, vendor/telit.sh:259
msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:395
msgid "Network preference set successfully"
msgstr "网络优先级设置成功"

# Source: view/qmodem/sms.js:397, view/qmodem/sms.js:466
msgid "New Conversation"
msgstr "新建会话"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:503
msgid "New IMEI"
msgstr "新IMEI"

# Source: view/qmodem/network_config.js:411, view/qmodem/network_config.js:412
msgid "No"
msgstr "否"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1103
msgid "No bands available for this modem"
msgstr "此调制解调器无可用频段"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:128
msgid "No features available for this modem."
msgstr "此调制解调器无可用功能。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:502
msgid "No log available"
msgstr "无日志可用"

# Source: view/qmodem/network_config.js:544
msgid "No log content to download"
msgstr "无日志内容可下载"

# Source: view/qmodem/sms.js:319
msgid "No messages found"
msgstr "未找到消息"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:463
msgid "No messages in this conversation"
msgstr "此会话中无消息"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:15, view/qmodem/debug.js:15
msgid "No modem configured."
msgstr "未配置调制解调器。"

# Source: view/qmodem/overview.js:324, view/qmodem/sms.js:56, view/qmodem/sms_conversation.js:73
msgid "No modems configured or all modems are disabled."
msgstr "未配置调制解调器或所有调制解调器均已禁用。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:306
msgid "No modes available"
msgstr "无可用模式"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:874
msgid "No neighbor cells found. Make sure the modem has network signal."
msgstr "未找到邻区小区。请确保调制解调器有网络信号。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:445
msgid "No network types available"
msgstr "无可用网络类型"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1374
msgid "No reboot methods available for this modem"
msgstr "此调制解调器无可用重启方法"

# Source: view/qmodem/debug.js:202
msgid "No response received"
msgstr "未收到响应"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1079
msgid "No result returned from getLockBand"
msgstr "getLockBand未返回结果"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:856
msgid "No result returned from neighbor cell scan"
msgstr "邻区小区扫描未返回结果"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:686, view/qmodem/config_advanced.js:1019
msgid "No status information available"
msgstr "无状态信息可用"

# Source: vendor/nk.sh:10
msgid "No.1"
msgstr "第1项"

# Source: vendor/nk.sh:11
msgid "No.2"
msgstr "第2项"

# Source: vendor/nk.sh:12
msgid "No.3"
msgstr "第3项"

# Source: vendor/nk.sh:13
msgid "No.4"
msgstr "第4项"

# Source: vendor/nk.sh:14
msgid "No.5"
msgstr "第5项"

# Source: vendor/nk.sh:15
msgid "No.6"
msgstr "第6项"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:441
msgid "None"
msgstr "无"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1311
msgid "None (All bands unlocked)"
msgstr "无（所有频段解锁）"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:618
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

# Source: view/qmodem/settings.js:62
msgid "Once enabled, the PCIe ports will be scanned on every boot."
msgstr "启用后，每次启动时都将扫描PCIe端口。"

# Source: view/qmodem/settings.js:66
msgid "Once enabled, the USB ports will be scanned on every boot."
msgstr "启用后，每次启动时都将扫描USB端口。"

# Source: view/qmodem/settings.js:181
msgid "Override AT Port"
msgstr "覆盖AT端口"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:723
msgid "PCI"
msgstr "PCI"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:800
msgid "PCI and ARFCN are required"
msgstr "PCI和ARFCN为必填项"

# Source: view/qmodem/settings.js:196
# Source: view/qmodem/settings.js:248
msgid "PCIe"
msgstr "PCIe"

# Source: view/qmodem/settings.js:88
msgid "PCIe scan completed successfully"
msgstr "PCIe扫描完成"

# Source: view/qmodem/settings.js:97
msgid "PCIe scan error: "
msgstr "PCIe扫描错误："

# Source: view/qmodem/settings.js:90
msgid "PCIe scan failed"
msgstr "PCIe扫描失败"

# Source: view/qmodem/network_config.js:179
msgid "PDP Type"
msgstr "PDP类型"

# Source: view/qmodem/sms.js:85, view/qmodem/sms_conversation.js:103
msgid "Parse received SMS time as UTC+0"
msgstr "将接收短信时间解析为UTC+0"

# Source: view/qmodem/sms.js:106, view/qmodem/sms_conversation.js:124
msgid "Parse sent SMS time as UTC+0"
msgstr "将发送短信时间解析为UTC+0"

# Source: view/qmodem/sms.js:145
msgid "Path to SMS database file"
msgstr "短信数据库文件路径"

# Source: view/qmodem/sms.js:421
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

# Source: vendor/fibocom.sh:1427, vendor/fibocom.sh:1438, vendor/fibocom.sh:1456, vendor/fibocom.sh:1475, vendor/fibocom.sh:1490, vendor/foxconn.sh:579, vendor/foxconn.sh:635, vendor/huawei.sh:379, vendor/huawei.sh:511, vendor/huawei.sh:529, vendor/huawei.sh:554, vendor/meig.sh:567, vendor/meig.sh:582, vendor/meig.sh:595, vendor/meig.sh:609, vendor/neoway.sh:718, vendor/neoway.sh:729, vendor/quectel.sh:1666, vendor/quectel.sh:1686, vendor/quectel.sh:1705, vendor/quectel.sh:1719, vendor/simcom.sh:928, vendor/simcom.sh:950, vendor/simcom.sh:969, vendor/simcom.sh:983, vendor/telit.sh:764, view/qmodem/config_advanced.js:729
msgid "Physical Cell ID"
msgstr "物理小区ID"

# Source: vendor/fibocom.sh:1520, vendor/huawei.sh:583, vendor/neoway.sh:763, vendor/quectel.sh:1747
msgid "Physical Channel"
msgstr "物理信道"

# Source: view/qmodem/settings.js:200
msgid "Physical slot identifier (e.g., 1-1.4, 0000:01:00.0)"
msgstr "物理插槽标识符（例如1-1.4、0000:01:00.0）"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1304
msgid "Please check browser console for more details"
msgstr "请查看浏览器控制台以获取更多详情"

# Source: view/qmodem/sms.js:494, view/qmodem/sms_conversation.js:332
msgid "Please enter a message"
msgstr "请输入消息"

# Source: view/qmodem/sms.js:489
msgid "Please enter a phone number"
msgstr "请输入电话号码"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:247
msgid "Please select a mode"
msgstr "请选择模式"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:386
msgid "Please select at least one network type"
msgstr "请选择至少一种网络类型"

# Source: view/qmodem/settings.js:229
msgid "Power GPIO"
msgstr "电源GPIO"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1467
msgid "Power cycles the modem completely. Takes longer but ensures a full restart."
msgstr "完全断电重启调制解调器。耗时较长，但确保完全重启。"

# Source: vendor/fibocom.sh:1514, vendor/huawei.sh:577, vendor/meig.sh:624, vendor/neoway.sh:754, vendor/quectel.sh:1741, vendor/simcom.sh:1003
msgid "Primary Scrambling Code"
msgstr "主扰码"

# Source: view/qmodem/network_config.js:26
msgid "QModem Configuration"
msgstr "QModem配置"

# Source: view/qmodem/network_config.js:36
msgid "QModem Network"
msgstr "QModem网络"

# Source: view/qmodem/network_config.js:59
msgid "QModem Network started successfully"
msgstr "QModem网络已成功启动"

# Source: view/qmodem/network_config.js:80
msgid "QModem Network stopped successfully"
msgstr "QModem网络已成功停止"

# Source: view/qmodem/settings.js:40
# Source: view/qmodem/settings.js
msgid "QModem Settings"
msgstr "QModem 设置"

# Source: view/qmodem/debug.js:220
msgid "Quick Commands"
msgstr "快速命令"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:703, view/qmodem/config_advanced.js:891, view/qmodem/config_advanced.js:916
msgid "RAT"
msgstr "无线接入技术"

# Source: vendor/neoway.sh:733, vendor/neoway.sh:757
msgid "RX Power (dBm)"
msgstr "接收功率（dBm）"

# Source: vendor/gosuncn.sh:142
msgid "Radio Access Technology"
msgstr "无线接入技术"

# Source: vendor/fibocom.sh:1468, vendor/fibocom.sh:1502, vendor/foxconn.sh:590, vendor/huawei.sh:543, vendor/huawei.sh:565, vendor/quectel.sh:1698, vendor/quectel.sh:1730, vendor/simcom.sh:962
msgid "Radio Signal Strength Noise Ratio"
msgstr "无线信号强度噪声比"

# Source: view/qmodem/network_config.js:261
msgid "ReDial"
msgstr "重拨"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:112, view/qmodem/config_advanced.js:1336
msgid "Reboot Modem"
msgstr "重启调制解调器"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1345
msgid "Reboot Options"
msgstr "重启选项"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1340
msgid "Reboot the modem device. Soft reboot restarts the modem firmware, hard reboot power cycles the modem."
msgstr "重启调制解调器设备。软重启重启固件，硬重启断电重启。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1392, view/qmodem/config_advanced.js:1429
msgid "Rebooting..."
msgstr "重启中..."

# Source: generic.sh:103
msgid "Receive Rate"
msgstr "接收速率"

# Source: vendor/fibocom.sh:1517, vendor/huawei.sh:386, vendor/huawei.sh:580, vendor/meig.sh:626, vendor/neoway.sh:759, vendor/quectel.sh:1744, vendor/simcom.sh:1004
msgid "Received Signal Code Power"
msgstr "接收信号码功率"

# Source: vendor/fibocom.sh:1446, vendor/fibocom.sh:1467, vendor/fibocom.sh:1501, vendor/foxconn.sh:589, vendor/huawei.sh:389, vendor/huawei.sh:399, vendor/huawei.sh:519, vendor/huawei.sh:542, vendor/huawei.sh:564, vendor/quectel.sh:1675, vendor/quectel.sh:1697, vendor/quectel.sh:1729, vendor/simcom.sh:940, vendor/simcom.sh:961, vendor/simcom.sh:1007
msgid "Received Signal Level"
msgstr "接收信号电平"

# Source: vendor/fibocom.sh:1465, vendor/fibocom.sh:1499, vendor/foxconn.sh:587, vendor/huawei.sh:562, vendor/neoway.sh:738, vendor/quectel.sh:1695, vendor/quectel.sh:1727, vendor/simcom.sh:938, vendor/simcom.sh:959, vendor/simcom.sh:991, vendor/telit.sh:770
msgid "Received Signal Strength Indicator"
msgstr "接收信号强度指示"

# Source: view/qmodem/network_config.js:253
msgid "Redial command sent successfully"
msgstr "重拨命令发送成功"

# Source: vendor/fibocom.sh:1443, vendor/fibocom.sh:1463, vendor/fibocom.sh:1479, vendor/fibocom.sh:1497, vendor/foxconn.sh:640, vendor/huawei.sh:396, vendor/huawei.sh:407, vendor/huawei.sh:411, vendor/huawei.sh:516, vendor/huawei.sh:539, vendor/huawei.sh:545, vendor/meig.sh:571, vendor/meig.sh:587, vendor/meig.sh:598, vendor/meig.sh:614, vendor/neoway.sh:721, vendor/neoway.sh:735, vendor/quectel.sh:1672, vendor/quectel.sh:1693, vendor/quectel.sh:1709, vendor/simcom.sh:936, vendor/simcom.sh:957, vendor/simcom.sh:973, vendor/simcom.sh:989, vendor/telit.sh:768
msgid "Reference Signal Received Power"
msgstr "参考信号接收功率"

# Source: vendor/fibocom.sh:1444, vendor/fibocom.sh:1464, vendor/fibocom.sh:1480, vendor/fibocom.sh:1498, vendor/foxconn.sh:586, vendor/foxconn.sh:639, vendor/huawei.sh:397, vendor/huawei.sh:408, vendor/huawei.sh:412, vendor/huawei.sh:517, vendor/huawei.sh:540, vendor/huawei.sh:546, vendor/huawei.sh:561, vendor/meig.sh:572, vendor/meig.sh:588, vendor/meig.sh:599, vendor/meig.sh:615, vendor/neoway.sh:722, vendor/neoway.sh:736, vendor/quectel.sh:1673, vendor/quectel.sh:1694, vendor/quectel.sh:1710, vendor/quectel.sh:1726, vendor/simcom.sh:937, vendor/simcom.sh:958, vendor/simcom.sh:974, vendor/simcom.sh:990, vendor/telit.sh:769
msgid "Reference Signal Received Quality"
msgstr "参考信号接收质量"

# Source: view/qmodem/sms.js:407
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

# Source: view/qmodem/debug.js:171
msgid "Response"
msgstr "响应"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1460
msgid "Restarts the modem firmware without power cycling. Faster but may not resolve all issues."
msgstr "重启调制解调器固件而不断电。更快，但可能无法解决所有问题。"

# Source: vendor/fibocom.sh:431, vendor/foxconn.sh:306, vendor/gosuncn.sh:134, vendor/huawei.sh:277, vendor/meig.sh:237, vendor/neoway.sh:160, vendor/quectel.sh:362, vendor/sierra.sh:214, vendor/simcom.sh:244, vendor/telit.sh:163
msgid "Revision"
msgstr "版本"

# Source: vendor/fibocom.sh:1515, vendor/huawei.sh:578, vendor/neoway.sh:755, vendor/quectel.sh:1742
msgid "Routing Area Code"
msgstr "路由区码"

# Source: view/qmodem/network_config.js:412
msgid "Running"
msgstr "运行中"

# Source: vendor/fibocom.sh:1525, vendor/huawei.sh:588, vendor/quectel.sh:1752
msgid "RxLev"
msgstr "接收电平"

# Source: vendor/fibocom.sh:1447, vendor/fibocom.sh:1482, vendor/huawei.sh:520, vendor/meig.sh:574, vendor/meig.sh:601, vendor/quectel.sh:1676, vendor/quectel.sh:1712, vendor/simcom.sh:941, vendor/simcom.sh:976, view/qmodem/config_advanced.js:771
msgid "SCS"
msgstr "子载波间隔"

# Source: generic.sh:384
msgid "SIM Error,Error code:"
msgstr "SIM错误，错误代码："

# Source: view/qmodem/settings.js:212
msgid "SIM LED"
msgstr "SIM卡LED"

# Source: vendor/fibocom.sh:504, vendor/foxconn.sh:273, vendor/huawei.sh:257, vendor/meig.sh:285, vendor/neoway.sh:215, vendor/quectel.sh:423, vendor/simcom.sh:304
msgid "SIM Number"
msgstr "SIM卡号"

# Source: vendor/fibocom.sh:503, vendor/fibocom.sh:518, vendor/foxconn.sh:272, vendor/foxconn.sh:287, vendor/gosuncn.sh:124, vendor/huawei.sh:256, vendor/meig.sh:284, vendor/meig.sh:299, vendor/neoway.sh:214, vendor/neoway.sh:229, vendor/quectel.sh:422, vendor/quectel.sh:437, vendor/sierra.sh:196, vendor/simcom.sh:303, vendor/simcom.sh:318, vendor/telit.sh:220, vendor/telit.sh:234
msgid "SIM Slot"
msgstr "SIM卡插槽"

# Source: vendor/fibocom.sh:501, vendor/fibocom.sh:510, vendor/fibocom.sh:514, vendor/fibocom.sh:517, vendor/foxconn.sh:270, vendor/foxconn.sh:279, vendor/foxconn.sh:283, vendor/foxconn.sh:286, vendor/gosuncn.sh:123, vendor/huawei.sh:255, vendor/meig.sh:282, vendor/meig.sh:291, vendor/meig.sh:295, vendor/meig.sh:298, vendor/neoway.sh:212, vendor/neoway.sh:221, vendor/neoway.sh:225, vendor/neoway.sh:228, vendor/quectel.sh:420, vendor/quectel.sh:429, vendor/quectel.sh:433, vendor/quectel.sh:436, vendor/sierra.sh:195, vendor/simcom.sh:301, vendor/simcom.sh:310, vendor/simcom.sh:314, vendor/simcom.sh:317, vendor/telit.sh:218, vendor/telit.sh:226, vendor/telit.sh:230, vendor/telit.sh:233
msgid "SIM Status"
msgstr "SIM卡状态"

# Source: view/qmodem/settings.js:178
msgid "SMS AT Port"
msgstr "短信AT端口"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:62
# Source: view/qmodem/sms_conversation.js
msgid "SMS Conversation"
msgstr "短信对话"

# Source: view/qmodem/sms.js:132
msgid "SMS Database Path"
msgstr "短信数据库路径"

# Source: view/qmodem/sms.js:171
# Source: view/qmodem/sms.js
msgid "SMS Messages"
msgstr "短信消息"

# Source: qmodem/sms.js:222
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

# Source: view/qmodem/settings.js:124
msgid "Scan ALL Manually"
msgstr "手动全扫描"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:663, view/qmodem/config_advanced.js:858, view/qmodem/config_advanced.js:876, view/qmodem/config_advanced.js:934, view/qmodem/config_advanced.js:941
msgid "Scan Neighbor Cells"
msgstr "扫描邻区小区"

# Source: view/qmodem/settings.js:78
msgid "Scan PCIe Manually"
msgstr "手动扫描PCIe"

# Source: view/qmodem/settings.js:101
msgid "Scan USB Manually"
msgstr "手动扫描USB"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:639
msgid "Scan neighboring cell towers and lock modem to specific cell. You can scan for nearby cells and then lock to a specific cell by copying its parameters."
msgstr "扫描邻区基站并将调制解调器锁定至特定小区。可扫描附近小区，然后通过复制其参数锁定至特定小区。"

# Source: view/qmodem/settings.js:81, view/qmodem/settings.js:104, view/qmodem/settings.js:127
msgid "Scanning"
msgstr "扫描中"

# Source: view/qmodem/settings.js:82
msgid "Scanning PCIe ports, please wait..."
msgstr "正在扫描PCIe端口，请稍候..."

# Source: view/qmodem/settings.js:105
msgid "Scanning USB ports, please wait..."
msgstr "正在扫描USB端口，请稍候..."

# Source: view/qmodem/settings.js:128
msgid "Scanning all ports, please wait..."
msgstr "正在扫描所有端口，请稍候..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:659
msgid "Scanning neighbor cells..."
msgstr "正在扫描邻区小区..."

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:658
msgid "Scanning..."
msgstr "扫描中..."

# Source: view/qmodem/debug.js:122
msgid "Select AT Port"
msgstr "选择AT端口"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1254
msgid "Select All / None"
msgstr "全选/全不选"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1176
msgid "Select Bands"
msgstr "选择频段"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:219
msgid "Select Mode"
msgstr "选择模式"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:361
msgid "Select Networks"
msgstr "选择网络"

# Source: view/qmodem/sms.js:523, view/qmodem/sms_conversation.js:306, view/qmodem/sms_conversation.js:342, view/qmodem/sms_conversation.js:360
msgid "Send"
msgstr "发送"

# Source: view/qmodem/debug.js:208
msgid "Send AT Command"
msgstr "发送AT命令"

# Source: view/qmodem/sms_conversation.js:228
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

# Source: view/qmodem/debug.js:191
msgid "Sending command..."
msgstr "发送命令中..."

# Source: view/qmodem/sms.js:501
msgid "Sending message..."
msgstr "发送消息中..."

# Source: view/qmodem/sms.js:501, view/qmodem/sms_conversation.js:338
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

# Source: vendor/fibocom.sh:1448, vendor/fibocom.sh:1471, vendor/fibocom.sh:1505, vendor/foxconn.sh:593, vendor/huawei.sh:521, vendor/huawei.sh:537, vendor/huawei.sh:568, vendor/neoway.sh:744, vendor/quectel.sh:1677, vendor/quectel.sh:1701, vendor/quectel.sh:1733, vendor/simcom.sh:942, vendor/simcom.sh:965, vendor/simcom.sh:995
msgid "Serving Cell Receive Level"
msgstr "服务小区接收电平"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:100
msgid "Set IMEI"
msgstr "设置IMEI"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:569
msgid "Setting..."
msgstr "设置中..."

# Source: vendor/meig.sh:573, vendor/meig.sh:589, vendor/meig.sh:600, vendor/meig.sh:616, vendor/neoway.sh:723, vendor/neoway.sh:737
msgid "Signal to Interference plus Noise Ratio"
msgstr "信号与干扰加噪声比"

# Source: vendor/fibocom.sh:1445, vendor/fibocom.sh:1466, vendor/fibocom.sh:1481, vendor/fibocom.sh:1500, vendor/foxconn.sh:588, vendor/foxconn.sh:641, vendor/huawei.sh:398, vendor/huawei.sh:409, vendor/huawei.sh:413, vendor/huawei.sh:518, vendor/huawei.sh:541, vendor/huawei.sh:547, vendor/huawei.sh:563, vendor/quectel.sh:1674, vendor/quectel.sh:1696, vendor/quectel.sh:1711, vendor/quectel.sh:1728, vendor/simcom.sh:939, vendor/simcom.sh:960, vendor/simcom.sh:975, vendor/simcom.sh:992, vendor/telit.sh:771
msgid "Signal to Interference plus Noise Ratio Bandwidth"
msgstr "信号与干扰加噪声比带宽"

# Source: vendor/fibocom.sh:1522, vendor/huawei.sh:585, vendor/neoway.sh:765, vendor/quectel.sh:1749
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

# Source: view/qmodem/settings.js:199
msgid "Slot ID"
msgstr "插槽ID"

# Source: view/qmodem/settings.js:194
msgid "Slot Type"
msgstr "插槽类型"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1399, view/qmodem/config_advanced.js:1404, view/qmodem/config_advanced.js:1409, view/qmodem/config_advanced.js:1412, view/qmodem/config_advanced.js:1459, view/qmodem/network_config.js:190
msgid "Soft Reboot"
msgstr "软重启"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:1396
msgid "Soft reboot initiated successfully. The modem is restarting..."
msgstr "软重启已启动。调制解调器正在重启..."

# Source: vendor/fibocom.sh:1523, vendor/huawei.sh:586, vendor/quectel.sh:1750
msgid "Speech Code"
msgstr "语音编码"

# Source: vendor/fibocom.sh:1521, vendor/huawei.sh:584, vendor/neoway.sh:764, vendor/quectel.sh:1748
msgid "Spreading Factor"
msgstr "扩频因子"

# Source: view/qmodem/network_config.js:103, view/qmodem/network_config.js:134
msgid "Status"
msgstr "状态"

# Source: qmodem/sms.js:221
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

# Source: vendor/fibocom.sh:1470, vendor/fibocom.sh:1504, vendor/foxconn.sh:592, vendor/foxconn.sh:642, vendor/huawei.sh:536, vendor/huawei.sh:567, vendor/meig.sh:590, vendor/meig.sh:617, vendor/quectel.sh:1700, vendor/quectel.sh:1732, vendor/simcom.sh:934, vendor/simcom.sh:964, vendor/simcom.sh:994, vendor/telit.sh:767
msgid "TX Power"
msgstr "发射功率"

# Source: vendor/neoway.sh:734, vendor/neoway.sh:758
msgid "TX Power (dBm)"
msgstr "发射功率（dBm）"

# Source: vendor/fibocom.sh:408, vendor/foxconn.sh:470, vendor/meig.sh:220, vendor/quectel.sh:338, vendor/sierra.sh:340, vendor/simcom.sh:220, vendor/telit.sh:144
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

# Source: view/qmodem/settings.js:208
msgid "The first module loaded into this slot will automatically be assigned this default metric."
msgstr "首次加载到此插槽的模块将自动分配此默认跃点数。"

# Source: qmodem/sms.js:222
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

# Source: view/qmodem/sms.js:334
msgid "Time"
msgstr "时间"

# Source: vendor/neoway.sh:732, vendor/telit.sh:765
msgid "Tracking Area Code"
msgstr "跟踪区码"

# Source: vendor/meig.sh:568, vendor/meig.sh:583, vendor/meig.sh:610
msgid "Tracking area code"
msgstr "跟踪区码"

# Source: vendor/fibocom.sh:1424, vendor/fibocom.sh:1462, vendor/fibocom.sh:1496, vendor/foxconn.sh:585, vendor/foxconn.sh:638, vendor/huawei.sh:380, vendor/huawei.sh:512, vendor/huawei.sh:538, vendor/huawei.sh:560, vendor/quectel.sh:1667, vendor/quectel.sh:1692, vendor/quectel.sh:1725, vendor/simcom.sh:929, vendor/simcom.sh:956, vendor/simcom.sh:988
msgid "Tracking area code of cell served by neighbor Enb"
msgstr "邻近eNodeB服务小区的跟踪区码"

# Source: generic.sh:100
msgid "Transmit Rate"
msgstr "发送速率"

# Source: view/qmodem/settings.js:73
msgid "Try Preset PCIe Port"
msgstr "尝试预设PCIe端口"

# Source: view/qmodem/settings.js:69
msgid "Try Preset USB Port"
msgstr "尝试预设USB端口"

# Source: qmodem/sms.js:221
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

# Source: vendor/simcom.sh:1006
msgid "Tx Power"
msgstr "发射功率"

# Source: vendor/huawei.sh:406
msgid "UL"
msgstr "上行"

# Source: vendor/fibocom.sh:1431, vendor/fibocom.sh:1434, vendor/fibocom.sh:1441, vendor/fibocom.sh:1460, vendor/fibocom.sh:1494, vendor/foxconn.sh:583, vendor/huawei.sh:533, vendor/huawei.sh:558, vendor/meig.sh:585, vendor/meig.sh:612, vendor/neoway.sh:743, vendor/quectel.sh:1671, vendor/quectel.sh:1691, vendor/quectel.sh:1724, vendor/simcom.sh:954, vendor/simcom.sh:986
msgid "UL Bandwidth"
msgstr "上行带宽"

# Source: vendor/fibocom.sh:1432
msgid "UL CA"
msgstr "上行载波聚合"

# Source: view/qmodem/settings.js:195
# Source: view/qmodem/settings.js:247
msgid "USB"
msgstr "USB"

# Source: view/qmodem/settings.js:111
msgid "USB scan completed successfully"
msgstr "USB扫描完成"

# Source: view/qmodem/settings.js:120
msgid "USB scan error: "
msgstr "USB扫描错误："

# Source: view/qmodem/settings.js:113
msgid "USB scan failed"
msgstr "USB扫描失败"

# Source: vendor/fibocom.sh:1513, vendor/huawei.sh:576, vendor/neoway.sh:753, vendor/quectel.sh:1740
msgid "UTRA Absolute Radio Frequency Channel Number"
msgstr "UTRA绝对射频信道号"

# Source: view/qmodem/settings.js:52
msgid "Units: seconds"
msgstr "单位：秒"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:302, view/qmodem/network_config.js:137, view/qmodem/network_config.js:325
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

# Source: vendor/simcom.sh:1002
msgid "Uplink Absolute Radio Frequency Channel Number"
msgstr "上行绝对射频信道号"

# Source: view/qmodem/network_config.js:196
msgid "Use Slot 1 Config"
msgstr "使用插槽1配置"

# Source: view/qmodem/debug.js:140, view/qmodem/settings.js:184
msgid "Use Ubus AT Daemon"
msgstr "使用Ubus AT守护进程"

# Source: view/qmodem/network_config.js:156
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

# Source: view/qmodem/sms.js:176
msgid "View and manage SMS messages. Messages are grouped by sender/recipient."
msgstr "查看和管理短信。消息按发件人/收件人分组。"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:486
msgid "View and modify the modem IMEI number. IMEI must be 15 digits. Changes require modem reboot to take effect."
msgstr "查看和修改调制解调器IMEI。IMEI必须为15位数字。更改需重启调制解调器生效。"

# Source: vendor/fibocom.sh:372, vendor/foxconn.sh:463, vendor/meig.sh:187, vendor/quectel.sh:313, vendor/sierra.sh:333, vendor/simcom.sh:203, vendor/telit.sh:131
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

# Source: vendor/huawei.sh:385
msgid "WCDMA Information"
msgstr "WCDMA信息"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:596
msgid "Warning: "
msgstr "警告："

# Source: qmodem/sms.js:221
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

# Source: view/qmodem/network_config.js:411, view/qmodem/network_config.js:412
msgid "Yes"
msgstr "是"

# Source: qmodem/sms.js:218
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

# Source: view/qmodem
msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

# Source: view/qmodem
msgid "QModem"
msgstr "QModem"

# Source: view/qmodem/overview.js
msgid "Overview"
msgstr "概览"

# Source: view/qmodem/network_config.js
msgid "NetworkConfiguration"
msgstr "网络配置"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js
msgid "Advanced Modem Config"
msgstr "高级调制解调器配置"

# Source: view/qmodem/network_config.js:364, view/qmodem/network_config.js:441
msgid "A1 (AT)"
msgstr "A1 (AT)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:390
msgid "Authentication Type"
msgstr "认证类型"

# Source: view/qmodem/network_config.js:347, view/qmodem/network_config.js:350, view/qmodem/network_config.js:424, view/qmodem/network_config.js:427
msgid "Auto Choose"
msgstr "自动选择"

# Source: view/qmodem/network_config.js:381, view/qmodem/network_config.js:458
msgid "Beeline (RU)"
msgstr "Beeline (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:310
msgid "Bridge Mode"
msgstr "桥接模式"

# Source: view/qmodem/network_config.js:323
msgid "Caution: Enabling this option will make it the IPV6 RA Master, and only one interface can be configured as such."
msgstr "注意：启用此选项将使其成为IPv6 RA主设备，且仅能配置一个接口为此类型。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:311
msgid "Caution: Only avalible for quectel sdx 5G Modem."
msgstr "注意：仅适用于高通SDX 5G调制解调器。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:373, view/qmodem/network_config.js:450
msgid "Celcom (MY)"
msgstr "Celcom (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:354, view/qmodem/network_config.js:431
msgid "China Broadcast (CN)"
msgstr "中国广播电视 (CN)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:351, view/qmodem/network_config.js:428
msgid "China Mobile (CN)"
msgstr "中国移动 (CN)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:353, view/qmodem/network_config.js:430
msgid "China Telecom (CN)"
msgstr "中国电信 (CN)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:352, view/qmodem/network_config.js:429
msgid "China Unicom (CN)"
msgstr "中国联通 (CN)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:293
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

# Source: view/qmodem/network_config.js:374, view/qmodem/network_config.js:451
msgid "DiGi (MY)"
msgstr "DiGi (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:371, view/qmodem/network_config.js:448
msgid "Dito Telecomunity (PH)"
msgstr "Dito Telecom (PH)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:316
msgid "Do Not modify resolv.conf"
msgstr "不修改 resolv.conf"

# Source: view/qmodem/network_config.js:365, view/qmodem/network_config.js:442
msgid "Drei (AT)"
msgstr "Drei (AT)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:362, view/qmodem/network_config.js:439
msgid "E-Plus (DE)"
msgstr "E-Plus (DE)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:166, view/qmodem/network_config.js:769
msgid "Failed to disable QModem Network: "
msgstr "禁用QModem网络失败："

# Source: view/qmodem/network_config.js:147, view/qmodem/network_config.js:750
msgid "Failed to enable QModem Network: "
msgstr "启用QModem网络失败："

# Source: view/qmodem/network_config.js:304
msgid "Force Set APN"
msgstr "强制设置APN"

# Source: view/qmodem/network_config.js:369, view/qmodem/network_config.js:446
msgid "Globe Postpaid (PH)"
msgstr "Globe 后付费 (PH)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:368, view/qmodem/network_config.js:445
msgid "Globe Prepaid (PH)"
msgstr "Globe 预付费 (PH)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:305
msgid "If enabled, the APN will be set even if it matches the current configuration.(only works with tom modified version of quectel-cm)"
msgstr "启用后，即使APN与当前配置一致也会被设置。（仅适用于Tom修改版的quectel-cm）"

# Source: view/qmodem/network_config.js:423
msgid "If slot 2 config is not set,will use slot 1 config."
msgstr "若未设置插槽2配置，则使用插槽1配置。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:294
msgid "If the DNS server is not set, it will use the DNS server leased by the operator."
msgstr "若未设置DNS服务器，将使用运营商分配的DNS服务器。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:417
msgid "If the PIN code is not set, leave it blank."
msgstr "若未设置PIN码，请留空。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:382, view/qmodem/network_config.js:459
msgid "MTS (RU)"
msgstr "MTS (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:366, view/qmodem/network_config.js:443
msgid "Magenta (AT)"
msgstr "Magenta (AT)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:376, view/qmodem/network_config.js:453
msgid "Maxis UT (MY)"
msgstr "Maxis UT (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:375, view/qmodem/network_config.js:452
msgid "Maxis | Hotlink (MY)"
msgstr "Maxis | Hotlink (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:383, view/qmodem/network_config.js:460
msgid "Megafon (RU)"
msgstr "Megafon (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:467
msgid "Metric"
msgstr "跃点数"

# Source: view/status/include/11_modem.js:19
msgid "Modem Info"
msgstr "调制解调器信息"

# Source: view/qmodem/settings.js:243
msgid "Modem Slot"
msgstr "调制解调器插槽"

# Source: view/qmodem/network_config.js:392
msgid "MsChapV2"
msgstr "MS-CHAPv2"

# Source: view/qmodem/network_config.js:391
msgid "NONE"
msgstr "无"

# Source: view/status/include/11_modem.js:51, view/status/include/11_modem.js:88, view/status/include/11_modem.js:120
msgid "No modem information available"
msgstr "无调制解调器信息"

# Source: view/qmodem/network_config.js:329
msgid "Once checking, the prefix will be apply to lan zone"
msgstr "勾选后，前缀将应用于LAN区域"

# Source: view/qmodem/network_config.js:407
msgid "PAP/CHAP Password"
msgstr "PAP/CHAP 密码"

# Source: view/qmodem/network_config.js:399
msgid "PAP/CHAP Username"
msgstr "PAP/CHAP 用户名"

# Source: view/qmodem/network_config.js:334
msgid "PDP Context Index"
msgstr "PDP上下文索引"

# Source: view/qmodem/network_config.js:416
msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

# Source: view/qmodem/settings.js:253
msgid "Physical slot identifier (e.g., 1-1.4 for USB, 0000:01:00.0 for PCIe)"
msgstr "物理插槽标识符（例如：USB为1-1.4，PCIe为0000:01:00.0）"

# Source: view/qmodem/network_config.js:162, view/qmodem/network_config.js:765
msgid "QModem Network disabled successfully"
msgstr "QModem网络已成功禁用"

# Source: view/qmodem/network_config.js:143, view/qmodem/network_config.js:746
msgid "QModem Network enabled successfully"
msgstr "QModem网络已成功启用"

# Source: view/qmodem/network_config.js:322
msgid "RA Master"
msgstr "RA主设备"

# Source: view/qmodem/network_config.js:387, view/qmodem/network_config.js:464
msgid "Rostelecom (RU)"
msgstr "Rostelecom (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:388, view/qmodem/network_config.js:465
msgid "Sber Mobile (RU)"
msgstr "Sber Mobile (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:355, view/qmodem/network_config.js:432
msgid "Skytone (CN)"
msgstr "Skytone (CN)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:370, view/qmodem/network_config.js:447
msgid "Smart Communications (PH)"
msgstr "Smart Communications (PH)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:108, view/qmodem/network_config.js:711
msgid "Start"
msgstr "启动"

# Source: view/qmodem/network_config.js:127, view/qmodem/network_config.js:730
msgid "Stop"
msgstr "停止"

# Source: view/qmodem/network_config.js:357, view/qmodem/network_config.js:434
msgid "Swisscom (CH)"
msgstr "Swisscom (CH)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:386, view/qmodem/network_config.js:463
msgid "T-mobile (RU)"
msgstr "T-mobile (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:384, view/qmodem/network_config.js:461
msgid "Tele2 (RU)"
msgstr "Tele2 (RU)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:361, view/qmodem/network_config.js:438
msgid "Telekom (DE)"
msgstr "Telekom (DE)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:468
msgid "The metric value is used to determine the priority of the route. The smaller the value, the higher the priority. Cannot duplicate."
msgstr "跃点数用于确定路由优先级，数值越小优先级越高，不可重复。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:378, view/qmodem/network_config.js:455
msgid "UMobile (MY)"
msgstr "UMobile (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:379, view/qmodem/network_config.js:456
msgid "Unifi (MY)"
msgstr "Unifi (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:298
msgid "Use Ubus"
msgstr "使用Ubus"

# Source: view/qmodem/network_config.js:360, view/qmodem/network_config.js:437
msgid "Vodafone (DE)"
msgstr "Vodafone (DE)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:377, view/qmodem/network_config.js:454
msgid "YES (MY)"
msgstr "YES (MY)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:385, view/qmodem/network_config.js:462
msgid "Yota (RU)"
msgstr "Yota (RU)"

# Source: view/qmodem/settings.js:207, view/qmodem/settings.js:209, view/qmodem/settings.js:210, view/qmodem/settings.js:212, view/qmodem/settings.js:219, view/qmodem/settings.js:225, view/qmodem/settings.js:271, view/qmodem/settings.js:277, view/qmodem/settings.js:328, view/qmodem/settings.js:332
msgid "e.g."
msgstr "例如"

# Source: view/qmodem/settings.js:201
msgid "enable modem soft reboot"
msgstr "启用调制解调器软重启"

# Source: view/qmodem/network_config.js:317
msgid "quectel-CM will append the DNS server to the resolv.conf file by default.if you do not want to modify the resolv.conf file, please check this option."
msgstr "默认情况下，quectel-CM会将DNS服务器追加到resolv.conf文件中。如不希望修改该文件，请勾选此选项。"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js
msgid "SMS Forwarder Configuration"
msgstr "短信转发配置"

# Source: view/qmodem/settings.js:326
msgid "GPIO Value(Modem Power Down)"
msgstr "GPIO值（调制解调器断电）"

# Source: view/qmodem/settings.js:331
msgid "GPIO Value(Modem Power Up)"
msgstr "GPIO值（调制解调器通电）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:66
msgid "PushDeer"
msgstr "PushDeer"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:64
msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:129, view/qmodem/sms_forward.js:267
msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhook URL"

# Source: view/qmodem/network_config.js:474, view/qmodem/network_config.js:483, view/qmodem/network_config.js:492, view/qmodem/network_config.js:499
msgid "(beta)"
msgstr "(测试版)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:475, view/qmodem/network_config.js:484, view/qmodem/network_config.js:493, view/qmodem/network_config.js:500
msgid "(still in beta)"
msgstr "(仍为测试版)"

# Source: view/qmodem/network_config.js:493
msgid "AT commands to execute after modem initialization."
msgstr "模组初始化后执行的AT指令。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:500
msgid "AT commands to execute before dialing."
msgstr "拨号前执行的AT指令。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:484
msgid "Delay of executing AT command after modem initialization, in seconds."
msgstr "模组初始化后执行AT指令的延迟时间（秒）。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:475
msgid "Delay of executing AT command before dialing, in seconds."
msgstr "拨号前执行AT指令的延迟时间（秒）。"

# Source: view/qmodem/network_config.js:494, view/qmodem/network_config.js:501
msgid "Enter AT commands"
msgstr "输入AT指令"

# Source: view/qmodem/network_config.js:476, view/qmodem/network_config.js:485
msgid "Enter delay in seconds"
msgstr "输入延迟时间（秒）"

# Source: view/qmodem/network_config.js:492
msgid "Post Init AT Commands"
msgstr "初始化后AT指令"

# Source: view/qmodem/network_config.js:483
msgid "Post Init Delay"
msgstr "初始化后延迟"

# Source: view/qmodem/network_config.js:499
msgid "Pre Dial AT Commands"
msgstr "拨号前AT指令"

# Source: view/qmodem/network_config.js:474
msgid "Pre Dial Delay"
msgstr "拨号前延迟"

# Source: view/qmodem/network_config.js:141, view/qmodem/network_config.js:794
msgid "Failed to restart QModem Network: "
msgstr "重启QModem网络失败："

# Source: view/qmodem/network_config.js:137, view/qmodem/network_config.js:790
msgid "QModem Network restarted successfully"
msgstr "QModem网络已成功重启"

# Source: view/qmodem/network_config.js:145, view/qmodem/network_config.js:798
msgid "Restart"
msgstr "重启"

# Source: generic.sh:12, generic.sh:39, generic.sh:67
msgid "$class_overwrite"
msgstr "覆盖类"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:62
msgid "API Type"
msgstr "API 类型"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:353
msgid "API configuration saved. Remember to save & apply changes."
msgstr "API 配置已保存。请记得保存并应用更改。"

# Source: vendor/fibocom.sh:428, vendor/foxconn.sh:304, vendor/gosuncn.sh:128, vendor/huawei.sh:275, vendor/meig.sh:234, vendor/neoway.sh:157, vendor/quectel.sh:359, vendor/sierra.sh:211, vendor/simcom.sh:241, vendor/telit.sh:160
msgid "Base Information"
msgstr "基本信息"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:103
msgid "Bot Token"
msgstr "机器人令牌"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:197
msgid "Channel (optional)"
msgstr "频道（可选）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:115
msgid "Chat ID"
msgstr "聊天ID"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:72
msgid "Configure"
msgstr "配置"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:73
msgid "Configure API"
msgstr "配置 API"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:297
msgid "Configure API Settings"
msgstr "配置 API 设置"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:39
msgid "Configure SMS forwarding instances for different modems and services"
msgstr "为不同调制解调器和服务配置短信转发实例"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:21
msgid "Configure SMS forwarding to various notification services"
msgstr "配置短信转发至多种通知服务"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:98
msgid "Configure the API settings for "
msgstr "配置以下 API 设置："

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:260
msgid "Custom PushDeer API endpoint, leave empty to use default"
msgstr "自定义 PushDeer API 端点，留空使用默认值"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:68
msgid "Custom Script"
msgstr "自定义脚本"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:162
msgid "Custom format using placeholders: {SENDER}, {CONTENT}, {TIME}"
msgstr "使用占位符的自定义格式：{SENDER}、{CONTENT}、{TIME}"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:34
msgid "Debug"
msgstr "调试"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:26
msgid "Enable SMS Forwarder"
msgstr "启用短信转发器"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:67
msgid "Feishu Bot"
msgstr "飞书机器人"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:276
msgid "Feishu webhook URL from your bot configuration"
msgstr "来自飞书机器人配置的 Webhook URL"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:38
msgid "Forward Instances"
msgstr "转发实例"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:24
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:176
msgid "HTTP headers, one per line"
msgstr "HTTP 头，每行一个"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:167
msgid "Headers (optional)"
msgstr "头信息（可选）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:211
msgid "Hide IP"
msgstr "隐藏 IP"

# Source: vendor/nk.sh:9
msgid "I Love U"
msgstr "我爱你"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:33
msgid "Info"
msgstr "信息"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:30
msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:153
msgid "Message Format (optional)"
msgstr "消息格式（可选）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:206
msgid "Message channel, use | to separate multiple channels"
msgstr "消息通道，使用 | 分隔多个通道"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:49
msgid "Modem Config"
msgstr "调制解调器配置"

# Source: vendor/fibocom.sh:566, vendor/foxconn.sh:314, vendor/meig.sh:380, vendor/neoway.sh:287, vendor/quectel.sh:504, vendor/sierra.sh:222, vendor/simcom.sh:340, vendor/telit.sh:258
msgid "Network Information"
msgstr "网络信息"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:221
msgid "OpenID (optional)"
msgstr "OpenID（可选）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:230
msgid "OpenID for message forwarding, use comma to separate multiple IDs"
msgstr "用于消息转发的 OpenID，使用逗号分隔多个 ID"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:292
msgid "Path to custom forwarding script. Script receives SMS_SENDER, SMS_TIME, SMS_CONTENT environment variables"
msgstr "自定义转发脚本路径。脚本将接收 SMS_SENDER、SMS_TIME、SMS_CONTENT 环境变量"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:57
msgid "Poll Interval (seconds)"
msgstr "轮询间隔（秒）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:237
msgid "Push Key"
msgstr "推送密钥"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:246
msgid "PushDeer Push Key from http://pushdeer.com"
msgstr "来自 http://pushdeer.com 的 PushDeer 推送密钥"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:143
msgid "Request Method"
msgstr "请求方法"

# Source: vendor/fibocom.sh:498, vendor/foxconn.sh:227, vendor/gosuncn.sh:116, vendor/huawei.sh:226, vendor/meig.sh:279, vendor/neoway.sh:209, vendor/quectel.sh:417, vendor/sierra.sh:183, vendor/simcom.sh:298, vendor/telit.sh:215
msgid "SIM Information"
msgstr "SIM 信息"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:309
msgid "Save"
msgstr "保存"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:283
msgid "Script Path"
msgstr "脚本路径"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:251
msgid "Server (optional)"
msgstr "服务器（可选）"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:65
msgid "ServerChan"
msgstr "ServerChan"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:192
msgid "ServerChan API token from https://sctapi.ftqq.com"
msgstr "来自 https://sctapi.ftqq.com 的 ServerChan API 令牌"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:138
msgid "Supports placeholders: {SENDER}, {CONTENT}, {TIME}"
msgstr "支持占位符：{SENDER}、{CONTENT}、{TIME}"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:63
msgid "Telegram Bot"
msgstr "Telegram 机器人"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:183
msgid "Token"
msgstr "令牌"

# Source: view/qmodem/sms_forward.js:32
msgid "Warning"
msgstr "警告"

# Source: view/qmodem/settings.js:249
msgid "Add"
msgstr "添加"

# Source: view/qmodem/settings.js:219
msgid "Add Modem Device"
msgstr "添加模组设备"

# Source: view/qmodem/settings.js:222
msgid "Available Devices"
msgstr "可用设备"

# Source: view/qmodem/settings.js:328
msgid "Disabled Features"
msgstr "已禁用功能"

# Source: view/qmodem/settings.js:346
msgid "NSA Band"
msgstr "NSA频段"

# Source: view/qmodem/settings.js:211
msgid "No devices available. Please scan for devices first."
msgstr "无可用设备，请先扫描设备。"

# Source: view/qmodem/settings.js:313
msgid "Platform"
msgstr "平台"

# Source: view/qmodem/settings.js:351
msgid "SA Band"
msgstr "SA频段"

# Source: view/qmodem/settings.js:220
msgid "Select a device to configure:"
msgstr "请选择要配置的设备："

# Source: view/qmodem/settings.js:329
msgid "Select features to disable for this modem."
msgstr "请选择要为此模组禁用的功能。"

# Source: view/qmodem/settings.js:320
msgid "Supported Modes"
msgstr "支持的模式"

# Source: view/qmodem/settings.js:321
msgid "Supported driver modes (e.g., RNDIS/NCM/QMI/MBIM/ETH/PPP)"
msgstr "支持的驱动模式（例如：RNDIS/NCM/QMI/MBIM/ETH/PPP）"

# Source: view/qmodem/settings.js:259
msgid "Type"
msgstr "类型"

# Source: view/qmodem/settings.js:306
msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

# Source: view/qmodem/settings.js:336
msgid "WCDMA Band"
msgstr "WCDMA频段"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:805
msgid "Cell unlocked successfully"
msgstr "小区解锁成功"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:810
msgid "Failed to unlock cell"
msgstr "解锁小区失败"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:813, view/qmodem/config_advanced.js:817, view/qmodem/config_advanced.js:820
msgid "Unlock Cell"
msgstr "解锁小区"

# Source: view/qmodem/config_advanced.js:795
msgid "Unlocking..."
msgstr "解锁中..."

# Source: view/qmodem/network_config.js:340
msgid "Do Not NAT(Only for Quectel Modem)"
msgstr "不启用NAT（仅适用于移远模组）"

# Source: view/qmodem/network_config.js:341
msgid "If enabled, will turn off NAT function on quectel modem."
msgstr "启用后，将关闭移远模组的NAT功能。"

# Source: generic.sh:262
msgid "$arfcn_label"
msgstr "$arfcn_label"

# Source: view/qmodem/settings.js:266
msgid "Are you sure you want to remove this modem device? this cannot be roll back with uci machanism."
msgstr "确定要移除此模组设备吗？此操作无法通过UCI机制回滚。"

# Source: generic.sh:263
msgid "Band (CA)"
msgstr "频段（载波聚合）"

# Source: generic.sh:265
msgid "DL Bandwidth (CA)"
msgstr "下行带宽（载波聚合）"

# Source: view/qmodem/settings.js:276
msgid "Modem device removal failed: "
msgstr "模组设备移除失败："

# Source: view/qmodem/settings.js:271
msgid "Modem device removed successfully"
msgstr "模组设备已成功移除"

# Source: generic.sh:261
msgid "Physical Cell ID (CA)"
msgstr "物理小区ID（载波聚合）"

# Source: generic.sh:264
msgid "UL Bandwidth (CA)"
msgstr "上行带宽（载波聚合）"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "SIM Switch"
msgstr "SIM卡切换"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Switch between SIM card slots. Note: Some modems may require a reboot after switching SIM slots."
msgstr "在SIM卡槽之间切换。注意：某些调制解调器在切换SIM卡槽后可能需要重启。"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "SIM Switch Status"
msgstr "SIM卡切换状态"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Select SIM Slot"
msgstr "选择SIM卡槽"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Support"
msgstr "支持"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Supported"
msgstr "支持"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Not Supported"
msgstr "不支持"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Current SIM Slot"
msgstr "当前SIM卡槽"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Slot 1"
msgstr "卡槽1"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Slot 2"
msgstr "卡槽2"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "SIM Slot 1"
msgstr "SIM卡槽1"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "SIM Slot 2"
msgstr "SIM卡槽2"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "This modem does not support SIM switching."
msgstr "此调制解调器不支持SIM卡切换。"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Switching SIM slot..."
msgstr "正在切换SIM卡槽..."

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "SIM slot switched to Slot %s successfully."
msgstr "SIM卡槽已成功切换到卡槽%s。"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Note: Some modems may require a reboot for the change to take effect."
msgstr "注意：某些调制解调器可能需要重启才能使更改生效。"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Failed to switch SIM slot. Please check modem status."
msgstr "切换SIM卡槽失败。请检查调制解调器状态。"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Error switching SIM slot: %s"
msgstr "切换SIM卡槽时出错：%s"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Error loading SIM switch information: %s"
msgstr "加载SIM卡切换信息时出错：%s"

# Source: view/qmodem/sim_switch.js
msgid "Result"
msgstr "结果"
